最近有冇汪狗消息？

天價接貨之後， 好靜
如果過多半年， 佢果d 咁既豪宅平幾千個都唔出奇

點解當初要包拗頸天價買

有冇link, 留返黎鞭屍

市升就寧舍多狗吠聲
最近真寧靜